# Proyecto1

Este proyecto se refiere a  calcular un skeleton traking desde una imagen de profundidad captada con un sensor para este proposito. El skeleton debe tener la caracteristica de poder modificar sus grados de libertad.